\documentclass{article}

\usepackage[brazilian]{babel}	    % para texto escrito em pt-br
\usepackage[utf8]{inputenc}         % pacote para acentuação
\usepackage[T1]{fontenc}            % pacote para conj. de caracteres correto
\usepackage{times}                  % pacote para usar fonte Adobe Times         
\usepackage{mathptmx}               % p/ usar fonte Adobe Times nas formulas matematicas
%\usepackage{color}				    % para imagens e outras coisas coloridas
%\usepackage{fixltx2e}              % para subscript
\usepackage{amsmath}               % para \epsilon e matemática
\usepackage[linguistics]{forest}



\usepackage{geometry}
 \geometry{
 a1paper,
 left=10mm,
 top=10mm,
 }



\begin{document}
\begin{center}

  Árvore inicial:

  \vspace{1cm}
  
  \input{tree1.tex}

  \vspace{3cm}
  
  Árvore expandida:

  \vspace{1cm}
  
  \input{tree2.tex}

  Árvore final:
  
  \input{tree3.tex}
  
\end{center}
\end{document}
